銀行月結單可唔可以當埋住址證明？

上面有地址

得

完

自己答左自己

所有只要地址喺連封信一齊印出嚟而唔係用label 貼信封面嘅信都可以用嚟做住址證明

你試左先 試完返黎話我聽

痕身E banking print出黎都得？

睇返你自己一開頭講咩

樓主幾多碎

佢話要交副本

咁print 出嚟係咪副本？

15

呢個post 咩事

有啲e-statement係print出黎係唔計

加電費單安全d

東亞條撚樣唔收稅單

好似未出社會咁

$4000要求高層次證明

政府肯定話 唔得

用紅簿仔既人先要另加住址證明?

原來連後生仔都唔識搞

無”e-statement”呢個字就得

銀行、信用卡、電話單全部都係用電子帳單
我諗我無得揀

可以上網轉返俾月費單，但要收幾十蚊年費

平時無郵寄d通知比你?

銀行信用卡可以印番架，試下囉

我都係photocopy多張月結單 廢事煩

有無積分呀？拿拿聲換conpuns

地址問題係因為經歷過申請銀行戶口
水電費單又唔得,去宣誓又唔得
第間銀行又唔得
比人玩得太多姐

我覺得你淨係寄一張副本俾佢實會俾佢話你差其中一樣

政府野冇彈性
建議提款卡加住址證明

去登記 選民 都有地址證明啦

可以,
說明 , 有寫 銀行月結單呢幾隻字..
填之前 ,說明啦.

拎番學資處grant loan 還款單包冇死

搵你借錢個d唔撚得呀

我print 左
見唔見到任何e banking字眼

樓豬岩岩好18

印兩張

咁都問得出，child登仔真係
問老豆老母攞水電煤單再加出世紙算啦

未夠18歲有冇得拎?

有

銀行戶口證明同住址證明都用月結單都得？

咪住先 點解中學雞可以申請到account既

print出黎係正本 拎去影印就會變副本

我諗住同樓下看更影相證明，政府會唔會借意DQ我，慳返4000🦟

可以 但我會印2張出黎

一張當地址一張當戶口連名

而家啲00後真係。。
係自己屋企門口影張自拍咪OK

隱青？未接觸過社會？

印兩張 一張做戶口 一張做地址